你老母藍斯真係好撚廢

都唔知出佢做乜鳩 倒貼都賣啦

駁唔到

雲加做野唔使你教👿

個陣咁廢 別怪他 別怪他

打飛機盃咋嘛

有新世三2和B刀廢？

仲有進化左既贊仔呢

烏龍王不提也罷

新樂觀sir?